【1Q題】點解問親啲popo獲獲都唔應機？

因為

佢哋～十問狗唔應

嘻

狗不理包子